有冇人屋企人屋企好撚多雜物

日日返到屋企好撚多野好撚迫個人心情就好撚差 但岩岩畢業 未有能力搬出去

有 依家搬左出去 好爽

800呎屋變實用面積得200都唔知有冇
好騷擾
見我間房冇擺野，就照格硬放野入嚟

弊在學你話齋，一齊住呢
見我間房冇擺野，淨係得張床
就好唔抵得，
逼我間房要好似佢地塞滿野

有年竟然特登買個大大舊櫃去我房

租個倉扔撚晒入去

以為係我自己留言
成屋都係野
口頭嬋：有位做咩唔擺野，未好嘥位？
你其他屋企人有冇微言？

有冇搞到撞親？
我地成日比啲雜物撞

佢有幾個鞋櫃唔夠
成地鞋，

早排，我成個仆到瞓咗響度

懷疑依個係香港特色
識好多人屋企都成屋野
不過我屋企特別多。

吹到成日話我間房唔擺野，顯得我張床似停屍間
成日謀住放傢俬去我房
已經嘈過冇數次
鄰居都講笑話我地中氣十足

有得搬先得, 香港啲死人樓價咁貴
希望遲下有能力移民

未諗到移民咁遠 我只係想自己有能力可以出去租樓住 起馬唔洗日日對住堆垃圾